[4月新番]巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 第8話

故事簡介
神擊的巴哈姆特 GENESIS續篇VIRGIN SOUL為原創路線
兩位新主角，分別是天真活潑的賞金獵人美少女ニーナ，以及剛剛繼任為王的夏利歐斯十七世。兩人相比之下，ニーナ渾身上下洋溢著光明的氣息，然而這位新國王卻似乎比前作《GENESIS》那個縱情酒色的老祖公「夏利歐斯十三世」還要更陰險、更冷酷；他不畏神明、不怕惡魔，甚至企圖使用『禁忌之力』來胡作非為……

STAFF
原作：Cygames
制作：MAPPA
監督：さとうけいいち
脚本：大石静
キャラクターデザイン：恩田尚之
美術監督：中村豪希
音楽：池頼広
撮影監督：淡輪雄介
VFX スーパーバイザー：森川万貴
エフェクトアニメーション：橋本敬史
色彩設計：三笠修
CG ディレクター：伊藤敬之
編集：廣瀬清志
音響効果：勝俣まさとし

CAST
ニーナ・ドランゴ：諸星すみれ
シャリオス 17 世：梅原裕一郎
ファバロ・レオーネ：吉野裕行
カイザル・リドファルド：井上剛
アザゼル：森田成一
リタ：沢城みゆき
バッカス：岩崎ひろし
ハンサ：森久保祥太郎
ジャンヌ･ダルク：潘めぐみ
ソフィエル：坂本真綾
ディアス・バルドロメウ：間宮康弘
アレサンド・ヴィスポンティ：小野賢章
ムガロ：???

TBS第2集起播放時間
毎週金曜 25:55-

HKT24:55

直播如有：00:55

巴哈姆特之怒 GENESIS 線上

巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 線上

官網

#08 The Day 予告

終於!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Explosion head再度出場
睇佢毛髮長度應該踎左成年監

將人類4大戰力放係同一個監獄到
呢個監獄 你想點拆?

爆炸頭

喲

今集凱撒都型
輕鬆挑贏阿薩謝爾同國王

爆炸頭
好撚型呀屌

今集隻天使同姆伽羅講嘅野同第一季個罪犯呃鳩女主有咩分別

冇一邊係好野

4個痴線老係哂同一個監獄

痴線三個人格劍個幕超高水準
課金就係為睇呢幕

嗰段我成程個樣都係咁嘅->
高質到痴撚線

應該唔會十年黎爆炸頭都比人困左係度掛

仲以為佢係出面食緊大茶飯
點知原來係食緊皇家飯

收得妮娜做徒弟應該係近幾年先坐監

燒錢毫不手軟

乜有4個人咩

爆炸頭，凱撒，女主 重有邊個

貞德

貞德?

係bo, 梳

終於出場
屌你最強組合係曬度